腳一直都有事 但諗住係小事一直都冇睇醫生 想問問

細個成日扭親腳
咁多年黎 我諗都有六七年
落樓梯時 每一步都咔咔聲
我隻腳係有啲咩問題？
中醫定西醫好？

去醫院睇骨科啦